（新手) rx100 m5 vs G7X II

想買部相機旅行影相.....
睇YouTube review Rx100 m5 autofocus好正 但好貴
G7X啱我budget多啲......
其實都只係想玩下 初哥想學下影相
大家覺得邊部抵玩啲？

rx100 m3

G7x2同Rx100m4差唔多價. 建議你入Rx100m4, Dynamic range 同對焦贏太多.

1080 60 P
macro 四隻角散晒
24mm 成像圈不足

基本上g7x, g5x 所有機都係咁

一定係RX100

學係講輕便影相既話
Rx100iii
拍片就mark4/5

搭單問下
買一手rx100 m3定二手rx100 m4好?

唔好買2手喇，同埋買m4 啦
Sony awb 唔掂, 去到m4 先有改善